老闆最怕係乜?

loop

老婆囉

係無錢出糧